投完票驚選舉舞弊？記得監票！

十點半 全民監票
記得早啲起身
一定要令建制輸
光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

推！

推！！

推！！！

推！！！！

推！！！！！

推！！！！！！

推！！！！！！！

推！！！！！！！！

推！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

P牌點推
我幫你推
推
推
推

Thxxxxxxxx

我都想幫你推 不過無能為力😂

提早落閘咁點

我都唔知...

今年係咪改咗唔係即日點票？

見到有人講 「若泛民票一早盡投，會過早暴露實力，令建制派有充裕時間告急及集中資源救亡。」
認真唔係太識政治野 希望聽日少啲白票 打倒垃圾保皇黨

應該唔係喎
睇黨報01 見到都仲係即日點

一陣又老屈非法集結拉人走
再對箱事前準備好既票出來

sor俾fd fake 咗，應該照常

佢哋為咗自身利益 有乜嘢做唔出... 屌 屋企人全部都係藍絲 佢地成日叫我去企喺佢哋立場諗 又譴責示威者暴力... 我屋苑仲要免費派大公報 唉 心很累...

Okkkk

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

唔好以為投完票就完！仲有野要你幫手嫁